孝子想買2000到手機 求推介

靜係聽歌睇片 大芒 電襟用 最好有得換電
追post 多數講nokia6 想問仲有無差不多既機呢？

唔該

q6

zenfone 4 max pro

二 手SE

伯母平時對你好差

老豆唔見電話 上一部g3黎 用左無耐咋 所以買部平少少算

三叔 a9 pro 完勝 nokia 6